仲有冇人記得 魔法小美穗 依套卡通?

套野有小小似星河滿月 講9歲女主角有一枝魔法筆可以變成15歲明星

有冇人細個有睇過

魔法小米路就聽過

咪路好得意 想養一隻

有睇過，記得好似因爲呢套野而鍾意女仔短髮

睇到最後冇得再變身就好空虛

係！ 仲要係藍色短髮 靚到
不過最後暗示左女主過多幾年會長大成變身個樣